此初始匹配用於創建益百利匹配映射文件，然後將其存儲在分散的數據“存儲庫”中。“重新設計整個流程”：Vice如何為第三方cookie之後的生活做準備| Lara O'Reilly | 2020年9月17日| Digiday
Essence亞太區項目和數據戰略副總裁Vincent Niou說，薩加讓Insider成為一個有吸引力的合作伙伴“我們在招聘記者”：Insider Inc.在新加坡推出第三個全球新聞中心（Lucinda Southern，2020年9月17日，Digiday
在這一領域，它被認為是更年輕、更靈活的競爭對手，隨著數據倉庫向雲的轉移，它有可能佔領更多的市場。Snowflake IPO的風險| Lucinda Shen | 2020年9月16日|財富
據《華盛頓郵報》的一項調查和一位獨立的數據科學專家的評估，這項工作今年夏天在Twitter、Facebook和Instagram上產生了數千條帖子。支持特朗普的青年組織在類似“巨魔農場”的祕密活動中招募青少年，引發了Facebook和Twitter的譴責。|艾薩克·斯坦利·貝克爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報|
學習如何使數據中心足夠可靠而不需要人工干預是我們的夢想。微軟對其海底數據中心實驗的成功表示歡迎，並表示這可能對旱地也有影響
因此，在這一點上，任何F-35計劃都不可能包括視頻數據鏈路或紅外指針。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
飛行管理計算機包括為每次飛行編程的導航數據。繁文縟節和黑匣子：為什麼我們在2014年不斷“丟失”客機|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
我們甚至可能看到數據表明該程序正在高效運行。美國政府能賺錢嗎|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野獸
以2013財年為例，最終數據可用的最後一年。聖誕快樂，國防承包商|Veronique de Rugy | 2014年12月22日|每日野獸
簡言之，現有數據使水力壓裂看起來像是一種判斷。紐約保守的水力壓裂禁令|傑·邁克爾森| 2014年12月20日|每日野獸
自由貿易理論是最近發展起來的；其法律依據的數據很少，也不確定。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
關於對性能力的影響，我沒有足夠的數據來建立積極的規則。癲癇性質和治療的統計調查|亞歷山大·休斯·貝內特
我既沒有數據，也沒有技術知識，憑良心證明我這樣做是正當的。加里波利日記，第2卷|伊恩·漢密爾頓
每個發言的人都研究了數據和背景，沒有意見分歧，這是一種安慰。加里波利日記，第2卷|伊恩·漢密爾頓
我們最關心的一點是生物學數據在多大程度上可以應用於社會性別問題。禁忌與遺傳學|梅爾文·摩西·奈特、伊娃·洛瑟·彼得斯和菲利斯·瑪麗·布蘭查德